復仇者問題

睇到avg4 同期分支故事

開始悶
D人技能基本重覆
基本大部份人都可以用一隊iron man 代替晒
蜘蛛俠，ca , 鷹眼，黑鬼，蟻俠，仲有隻有翼最後好似癱左果個，全部無特點

地球好似得hulk 同ds 代替唔到
Dead pool 都話不死身又唔用人
Cm 已經唔想睇，唔知講乜

想問下佢漫畫仲有d乜野特別角色

哨兵 亞當

生命法庭

上氣

blocked

想知點解 avg 1 Loki 支權杖對 iron man 無用？

好似捉依因咁掂唔到肉體部位咪無效囉

想知官方有冇講過呢樣嘢？
Google 過唔見有

gotg2主角個老豆一死就冇能力
搵笨

你on9？loki支權仗係掂落tony個power core而唔係tony肉體上邊，咁on9嘅問題google緊係無

一粒有宇宙級力量嘅寶石竟然單單因為掂唔到肉體而無用咁你都覺得合理

套戲有邊一part係合理㗎，科幻電影黎，況且又唔係粒石掂落tony到，何必咁認真追究

我唔係想探究套戲合唔合科學，我提出呢個問題只係對於呢個情節有所疑問，思疑心靈寶石同Tony 之間係咪有咩關係，諗緊有冇伏筆嘅可能，原因係 avg3 嘅時候 thanos 係冇見過 Tony 嘅情況下識得 Tony 並且講話佢同 tong 都受到知識詛咒，